2110 入tesla是否不智

不智
今日高位明日低位

你叫2129情何以堪

返緊家鄉啦ching

等下星期回返落400幾先入

1380時，1480高J，1560再追
宜家

追啦！

繼續gogogo,等爆

TSLA只升唔會跌架

下個月2500啦

驚你咪唔好買囉
你估個個都予言家咩
唔洗人講而家一定係高位
咁驚你咪買NIO睇吓會點